早餐：30072017

欣宜廚房

3人留下妒忌負評

弘B 煮埋D辣殺就唔好PO上黎獻醜啦

咁多腸

5人留下妒忌負評

2人份量
鹹到我

6人留下妒忌負評

你得三個口點入四條腸

唔好性騷擾我，ok?

10人留下妒忌負評

你就想

食咁多腸小心生cancer

死肥婆

其實D腸同蛋唔錯

弘b啲腸同蛋煎得好靚呀

咁撚多牛油 仲要白方包

要黎磨嫁
你以為要黎食咩

腸腸好正🤤

38人留下妒忌負評

不如我地

屌你咁撚多牛油